邊個咁睇唔開坐戲院第一排

仲要一個人

有無睇過陰陽路，陀地位您識啲咩

第一排係俾鬼睇架

佢係咪睇錯左以為下邊先係銀幕

買飛揀位...個銀幕唔係永遠都係係上面架咩

唔係喎 百老匯好似係下面 當我冇講過